國米嘅伊巴 vs 夏蘭特

如果以當年伊巴踢國米嘅水準喺而家五大聯賽
身價會唔會高過麥巴比同埋夏蘭特？

一定會
好抆水

一定會

好抆水